正式宣佈，華為p20 pro屌打iPhone X

不論手機速度，流暢度，以致相機質素，完全係王者級，暫時市面上無一部機可以匹敵

前日出機 係咁隨手影左幾張相

樓主你快啲走 我幫你頂住先 你再唔走我都打9你

大家無視呢個post
唔好正/負皮
亦都唔好回
唔好助長啲大陸機打手
由佢自己推

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post

算撚數啦連登仔
一見大陸野就反 成班小學雞
佢地心目中最偉大既大和民族都轉用huawei

唔怪得香港不斷退步

華為機質素係高汁都不願接受

用一年後再講

認真華為係幾好，但android 呢。
真正用上手，都係ios順些少。

不過ios唔容易jb

認同樓主，但個人資料。。。

人人送資料去中共都順d

點整

note 8 spen

係，好多日本仔仲吹捧tim
不過吹還吹，你市佔有Apple一半先講啦

但係個ui真係好柒

P20 pro影相真係好正
用開美圖影相都覺得佢好勁
好似我阿媽呢啲師奶都可以隨手影到張靚相出黎
利申：用緊iphone

根本係iphone垃圾 ,iphone 4之後嘅全部係垃圾！老喬激到就黎彈起

得影相可取 其他都係垃圾

咪睇下點

今年唔打柒上年出既機就咪撚出啦

差幾個月講到差成年 新iphone出唔好攞幾個月前嘅機比呀

冇p20 iPhone 一樣唔掂

唔明有幾柒 之前用三叔

搬完機set好哂唔駛半日已適應哂

其實行原生android 一定最快 同埋影相係幾好，但其實未係皇者級。吹很大

屌打，屌你老母就有份，垃圾支為ai貼牌鏡

手機速度，流暢度

以上2點我真係笑到pk, 明明6s 粒u 都勁過佢

開唔到ai嘅話D色比較差， 4000萬像用唔到變焦， 得1000萬像同4000萬像可以揀冇個中間位

接受唔到M額
影像預設sharpness太高
AI好重手 冇得較幅度 鮮艷 過爆 時中黑角
同埋拍片冇任何防震《 2018年啦咩料啊

最後華為

講順既食一次雞睇睇先，S821級數既GPU同人講順，人唔笑狗都吠

粒u快操作慢有咩用？

同小米8比較？

This is not an iPhone killer

ON PAPER it looks just as good as an iPhone or Samsung Galaxy. But don’t you dare fork out that “discount” $1100.

自己去個 Website 睇 D 相, 下面係佢 D comments:

1. This should be an easy photo to nail. Lots of light, and the Huawei has a massive sensor. But unfortunately its post-processing means that everything has lost its detail and almost looks like an oil painting.

2. Another photo murdered by Huawei’s processing. The meat patties and the bottle of Bulmers for example have lost pretty much all detail and are way too soft.

3. I actually really love the depth that this photo has, and shows the strength of the lens. But yet, again, if you look closer into the tree, you’ll see how much detail has been lost.

恭喜恭喜🎊

垃圾華為
Apple A12起碼領先 其撚970 3年

蝗蟲大陸撚， 當然食得慣屎

呢d咪讀死書d廢老媒體囉

其實Huawei本身粒sensor 已經好勁，佢勁就勁在佢可以無視私穩係大陸用戶堆相度做好多 AI Learning 而估到 80% 或以上令人滿意的後製。

你要認真一樣野，唔識影相的人係比一般所謂有堅持的攝影家多好多倍，而手機的定位對呢班人的定位就係，我乜都唔識，但我要禁一野影到好睇的相。

而「好睇」係一般人黎講，就係包括「睇得清唔清楚」（HDR / DR）、多唔多 Noise 、顏色、對比係點。

一般人影完覺得 P20 Pro 靚係因為 P20 Pro 係你構圖時己經知道時間/GPS位置/同埋透過畫面分析已經知道你影緊乜，而且佢更知道你影緊果樣野，係一般人的心目中係點為之「靚」去用電腦執比你。例如你影野食，一般d人要求偏白，濃色d ，低對白d . 風景有天的，就會同你推藍個天去當你加左CPL，而前景背光果d推番光。

夜景的就模擬用腳架影，拍好多張再組合到好似長曝咁 。

而唔係好似上面位記者咁覺得要數樹業，大大後制空間為主先叫靚，一般人理得你detail唔detail，張相出黎一暗d，色淡d已經覺得部手機影相「唔靚」。

其實呢樣野iphone一直好努力做緊，佢目的都係想人一按就有張白平衡準同埋睇黎靚的相，只不過 Huawei 有左 AI 就可以更準同更進取去 tune 相。

攝影大師有自己一套執相方法可以話 P20 pro 太過假好垃圾，但對一般影相盲黎講覺得好功，求其按都有八成所以大師的tune相效果

你係唔係唔識英文?

屌你老母打

呢家手機原來只係講影相就已經可以講做屌打
正標題黨

2018 年仲有home 制，真係接受唔到

VLC 事件。
原來 部機有呢個問題。

手機速度同流暢度都係王者？
你問過 Pixel 未？
華為連基本優化都做唔好就有人吹到王者級速度 唔知用咗幾多錢呢

真心覺得個天好假~
可唔可以唔好連影相都要

呢批相昨日下午五點係尖咀海港城天台影既，當時個天空就係咁籃，呢幾日天氣好，點影都靚啦

比你打到都冇用.
班客買機 第一樣係 睇品牌問題 . 個價咁貴, 走咗一班客 , 寧願買日 , 韓, 歐美品牌.

我見p20 pro賣緊6080蚊,幾想出部玩下